====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En ce sens , les territoires de la description sont tout autant des territoires de projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

